好想知連登侵粉既真正身份

你地對上祖宗係咪南方州份英格蘭白人pilgrims移民
幾代奴隸主 入過南軍
而家因為全球化全家冇工開
日日比人罵你racist
一屋都係槍 揸車淨係揸pickup truck
三代都投共和黨
日日靠food stamp維生個班正宗red neck
如果唔係點會知道侵有機輸個個好似死老豆咁

我地對上祖宗係嚟至非洲嘅Negroid
幾代割棉花 入過北軍
而家因為全球化而家去中國搵伴讀
日日同人講Black lives matter
一屋都係炸雞 揸車? sorry 窮得濟冇車
三代都投... sorry 3代都唔識字冇投過
日日靠Black lives matter rooting嚟維生
我地知道登仔可能會輸即刻喊到好似死阿媽咁
(唔死老豆係因為我地呢班黑鬼老豆通常早死)

所以？
數三代咪baby boomer個陣數起
個陣民主黨一早變左liberal
陳雲老師冇講你聽？

登仔贏輸關我柒事
係侵粉先咁投入美國選舉
好似同侵侵有親咁

關我事登仔一輸 我地呢班黑鬼就冇得繼續looting

你連我講緊咩都未知
好心唔好咁大聲

慘

可能有部份係識中文嘅3K黨

樓主好慘
唔駛怕
信民調敗登必勝

哈哈

樓主幾耐冇睇新閒...
得敗登一個咁真心幫香港人,我地係支持佢sure7wins ga, 我地準備緊去美國開教普通話班同玩幼幼...講起都硬硬地...忍多十零日先....